有冇人係做Peoplesoft？

覺得Peoplesoft HRMS前景如何？ 會唔會好快俾WorkDay or其他HRMS取代呢？

依家做左一年Peoplesoft inhouse諗緊前途應該要點發展，知道行頭唔闊，如果有機會轉做data engineering 個方面 e.g 用Tableau，做下data visualization，應該去試嗎？定其實Peoplesoft前景都ok？